其實依家中央單方面講明聯合聲明係過期失效

即係單方面毀約，持有正本既南京條約既台灣，係咪應該做番d野，同美英國家一齊從新再傾過移交香港主權問題？